AKB48本家討論區#20希望會然中左1001可以開po同埋唔好再欺騙成員！

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到19,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美除左奈奈既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以另一個mb先係老婆
9.Mary真人好MK
10.世界仔唔去睇奈奈solocon罪該萬死
11.呢度好多日文達人扮新手話唔識

一切既知識:

其他諗到再加

和你走近 要多少犧牲
假如天意 也想我安份

樓主名古屋間諜

高朱推留名

部XR 重撚到

換過部小米啱你用啲

萬聖節🎃一推留名

LM

Ball

都唔知係咪詐病 邊有人病都咁可愛

真正單推LM

冇本家推留名

突然瞓著左

2018 10 31
我 愛 土 路 生 優 里

想問下個標題後半係咪代表有花生食咁解

樓主自嘲

真。柏木由紀推留名

以為講緊有本po會員欺騙成員話去咗外國讀書‼️

幾時有超。真。柏木由紀推出現

原來係講馬有會然同牙楓講去左英國讀書所以3個月無得見佢咁解

點解牙轆可以咁QQQ

我嘲爆po唔開po條友

柏木係我ga

搵佢出黎隻揪啦

點解咁mk成日叫隻揪

我神推柏木

文明啲show銀行結餘

咁我出番去先

你好

好強嘅霸氣

呢度啲巨巨sidebet 名車遊艇

仲有飛機

我入機場坐E車俾人笑咋

我出發前一日行去

我直情冇錢飛 又冇咁好體力游過去

咁大個仔都未去過啟德

我而家仲plan緊星期五晚點過
要捱到星期六朝早閪鐵半價我先有車錢返屋企

咩事，平時成班扮毒撚仲未夠，而家又開始扮窮大賽

Lm

係公司/M記瞓其實唔難

一向誠實

仲有5個鐘先可以去寫字樓交番鎖匙

可以狂loop奈奈solo con

咁又唔會咁過份既

去傳下教

都話同佢地反哂臉連招呼都唔會打

窮撚表示淨係有錢搭$3.5 S1入去咋

舊年佢果套先痴線

好邪惡

Last day有乜所謂～

我miru關唔關你事

岩牙,無敵星星狀態中

ching你仲廁喎

miru係世界既

17張野自己上ig睇啦

世界仔無撚敵

過完今日就失業了

唔洗返工更加自由，想飛就可以飛

假都唔洗請

有錢就係囉

我都好想即刻dum低份工飛去見禾条囡

尋晚中六合彩既話 禾而家已經係機場鳥

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊AKB48 CD，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買劇場盤的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣AKB48 CD好。

(下刪)

你估真係中到? 馬會自己搵人中返渣

你覺得我唔想？過兩日又全握又個握囉

走啦你我唔想搞大件事，我會幫你照顧好柏木

見你地咁樣我好傷心
希望大家好似我咁以後唔洗再為垃圾event趕頭趕命

cap圖

我都好想即刻dum低柏木飛去見老婆

有_ _ 照顧緊

轉頭你就推第二個趕頭趕命

兩年後你想排個條隊會長到癡線

不準看

淫賤團 好唔健康 學下我地本家MEMBER賣氣質未

剩係坐過a車，機鐵同的士
其他太慢

長過四行既不嬲唔去排
當年都係咁棄其他人

好型

平手友梨奈：私人私家揸寶馬接送
水野愛理：的士/機鐵
我：$10 E車

其實係預到時間岩岩好
慢15分鐘就上唔到機

你秒秒鐘幾廿萬上落 時間係寶貴D
點同我地呢D無業廢青

咁樣講出黎特別型

平9

型到

不嬲有氣質 今日過節輕鬆下

你同世界仔爭奈奈啦，唔好搞我柏木

欣賞柏木就非常歡迎嘅

聽日開始做返港奴

除左恭喜都唔知講咩好

我覺得自己好旺佢

下22號一早請左我啦
未返得姐

黎緊記得計埋入港珠澳個10分鐘喎

滯港唔洗計

一陣要係本家NETSHOP買野,有無人要搭單,反正都要俾個700羊

扮窮扮到悶喇露餡喇下

兩年後日本仔轉推嘅轉推 棄推嘅棄推 泡仔又唔會飛去握 條隊仲有撚人咩😂

打算買咩

縮手啦仆街 !

我老婆件衫

啱啱先買完野 分開左幾間店啲運費好襟計

早知早啲問,我又諗唔到仲有咩要買,就咁一件700好似有啲唔抵咁

有無計過計埋運返嚟會唔會俾錢人賺仲平啲

我都只係買左3樣野 其他係樂天亞馬遜個啲
食完本土運費準備運埋番嚟 就嚟無錢

13樓好似直情無開到po 無狙櫻川真係好唔方便 仲可以搵邊個

無人像你好 世間不會有
仍難忘掉你 貪新也未忘舊

你現在聚腳在本家討論區

你唔識預早少少上機

大佬你貼左我熊我貼咩黎叫春？？

你個名

你個名呢？

8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以另一個mb先係老婆

我ID我本命

我都唔想

但身不由己

態度正確

土路既形狀到底係點

出名貴

但睇過姐姐都好似呢個價

#metoo

$350 你比我同你買幫我賺算啦

原來海天$310

350差不多啦 廢事麻煩人 出去拎又係時間

首先你要知道土路先

見到柏木生寫好吸引

但賣哂未

又打弱點,縮番個頭先

我老婆係點我知就夠了
有心

咁多有米仔玩生寫

玩生寫真係好有錢

薮下楓代購

你買開？

自從見完柏木之後
我可以好肯定咁講我揀推柏木係冇錯嘅

問地鐵轉S1嘅心理陰影面積

利申住果度A車E車都有

有無人諗住買8000yen隻手錶?真心幾型
btw ngt食屎狗!!! 生寫無得跟mb買!!

窮到無錢買生寫好耐

推柏木絕對係正確嘅選擇

無,無戴開錶既習慣 咁你買未

剩係要2唔要1?

去唔到日本咪唯有遠距離支持囉

由細到大淨係帶過廿幾蚊d電子錶
帶8000羊錶

錶可以一年365日帶，但你3萬羊一件褸，淨係冬天先著到

你問緊我？係呀～

你點知佢夏天唔會著

仲有無巴打要加野 我4:00就買

雖然自己飯得唔耐 冇飛過去握手會
但有啲野係要經歷過先會覺得重要
曾經有段時間心情好差 有諗過想了結自己
好好彩識到佢呢個mb
係佢比到正能量我
可以話係佢救咗我個人

所以 絕對係一生神推

唔好買啦
哂錢

老婆生誕t刀唔買又會俾人狙擊啦

巴打加油啊，一齊支持柏木

idol既力量 一生無悔飯idol

人生最黑暗既果段時期都係靠我優先捱到過去
I撈that feel

所以支持你一直支持柏木

柏木射程範圍架啦
來回機票連券 其實4k唔洗
襯仲有得見 見番次唔好比自己後悔

刁棄左咪無問題囉

都比人狙擊慣家啦

原來vol.1 都靚，不過sold out

姐係日向巴同乾燥巴各1set?

支持一直推柏木
世上最好お母さん

張圖睇唔到

真

「推しは推せる時に推せ」

失去左先後悔 真係無補於事

岩牙,柏木得一個,老婆幾時都有

HK Express徵收燃油附加費！12月1日起每程$59！

你地d飛天狗一年飛起碼１０次
來回１１８
一年又要俾1200蚊！

1200蚊唔夠mary買件褸個衫紂

抵啦飛得咁撚開心

喂，啲泡菜L唔知有再販呀。5月6 第7部 miyu唔爆嘅

佢地握手都幾百張咁抽，59蚊算得d咩

再販唔係得在日既人先玩到架咩

跌左都唔撚執 彎腰辛苦

唔是 不過貴D 又麻煩D

搵日本大佬咪得

轉去有得貨到付款嘅轉運公司，不過好7貴

你估個個好似你地咁，相識滿天下咩 fd都唔多個

你平時咁撚串冇計架喎

收工時間 觀塘 mk dinner 有冇人++

你會唔會覺得CD 1000yen 拎走生寫/event券之後賣300yen淨碟好吸引

咁又無推既生寫,但有番當年既mb玩喎 但部psp唔知仲用唔用到

btw

萬聖節wo

高清

禾全年唯一一日出街免受歧視

頭先HR笑我 你個小醜妝化得幾入形入格喎
屌你老母我都無化妝

如果去私人 party，每小時收費$1,300，每場表演場約 3至 4小時；社區嘉年華就以每個 job計算，每次約$1,600，表演時間約 15至 20分鐘。

我都叫串既話， 咁真係無善良毒撚了 :

屌之前買左正版1/149部psp玩唔到

再扮柒打到你地9都爆

買部正版psp咪得

難以置信，Psp邊有人玩正版.....

打芒亨成日俾人笑

我芒亨勁無天份，淨係殺到大怪鳥同速龍王
唔用金手指難玩到仆街

玩mhw啦

尋晚先講完無位裝ps4

垃圾mhw

咁你仲唔訓身

包部時間

+1
有段時間優子真心係精神支柱嚟

法國訂咗甘多冒巴咩得一團有萬聖節greeting card
毒撚心都暖了

收到好多張好窩心

柏木其實係咪好難抽

禾生日，10周年，萬聖節都有
希望聖誕節同情人節都有

一二抽任中

你比錢我 我寫信寄比你又點話

要連埋清楚顯示自己個樣嘅相喎

三抽無得中

依家好似唔難

咁做既話會搞到收件者濕哂

又一隻死基佬

快D咬死我

快d黎捉我

各位巨巨呢個算唔算勾結外國勢力？
定個網已經無人睇？

咪搞我nao

本家po 其樂融融

又可以去代讀書信

好想同禾横野b一齊入鬼屋探險
等有鬼喺暗角走出嚟嚇佢嘅時候
我喺佢旁邊捉實佢隻手同隻鬼一齊嚇佢

左邊好多大波波,咩甜碟黎

有腸菜

好懷念~~~~

正呀喂

巨巨冷靜D

點解家下唔再出...

講真，如果而家出隻有n gt、stu既溝女gal game，我一定會買

有井上小百合嘅gal game呢？

自問由細打機打到大咁耐以來白金過既驚5隻手指都數得哂
如果佢而家出既話我一定會不惜一切打到白金

我148都剩係解哂明音同るみ

唔好同我講呢啲，我而家眼中只有48

咁咪即係成隻game，淨係玩左2/148

係1/74
唔約簡會扣分

即刻覺得進度前左好多

所以我睇idol最大原因唔係睇肉
但出面十個有九個都係咁睇 老豆老母都係

日向巴同乾燥巴,已訂左柏木生寫

係窮呀屌
所以上次來香港點忙都要抽時間接佢機就係咁解

呢碌野掂呀

玩得多，隨時現實都變溝女高手

好想養隻奈奈

佢哋唔使玩都已經係媾女高手高手高高手

感謝

仲以為今年無萬聖節裝扮添 點解可以咁完美

見到又掛住了

收到風好多依家唔出聲既巨巨都一路鋸心型扒一路食女 我就只能係屋企睇乜鬼喪屍渡假村

小栗有以都幾正

係時候摘名

報到

做乜

條街好多囡囡cosplay wo，你地居然唔出?

醫院?

mary攪乜

現充爆炸死

愛楓病

肥婆塊面圓過陳瀅咁多

『おはようから始まる世界』
U-19選抜2018
センターは坂口渚沙
#bayfm78

『最強ツインテール』（U-16選抜2018）
センターは矢作萌夏
#bayfm78
初O.A.

聽聞係咁

込山果套掂呀

好彩世界仲有轆轆開SR陪伴

我地渚B又贏

法國原來自己好多相都冇執到出來

027 mk到... 但我仍然愛你啊bb

今日萬聖節咁開心，唔差在同大家分享埋ngt既可愛mb

嘩矢作妹上位快到

唔好搞人地啦
人地已經好慘

萬聖節目就係落樓下m記食個大廚Fungさん設計既漢堡包 上返pad拎石抽下蛋

影得好清啊

真係幾啱萬聖節貼嘅

我地萌B又贏

我屌你老母，唔好以為我驚你d 469! 聽日mk隻抽!!!

而家叫你黎探我定叫你玩電話

唔洗化都夠驚嚇

🎃👻 ハッピーハロウィン

mary你點牙

你隻NGT狗串9禾由美子好柒又點計

拿你貼出黎啦，等大家評評理係咪真係唔掂

好掛住佢點算

咁遲先上水一定係去左食女

食完女咪上水撚下我地班毒撚囉

支持下牙菇

真心正
本家未來希望

棄推可恥

已經決定左 只要一見到薮下楓帶我送比佢對耳環即刻射塔比佢

但咁樣乜都睇唔到喎

佢帶左就會影相我睇ga la

窮 買9張已經好夠

9張邊得架
呢個moment唔係講錢嘛...

咁我係咪要射多次塔？

真毒梗係返去訓，準備返工!!

真毒冇出過街點先返去訓

洗

認真
送禮物好過射塔啦
當然你可以both
但真心收禮物佢會開心d

MEMBER帶你送比佢既啤呢腥墮真係一定要射塔致敬

依家係有巴打送完唔用所以話要離婚喎

冇可能100%見得返

想提呢度咁多位巴打,完美既奈奈仲有6日就生日了

洗唔洗開定先 諗起上年你早一個月開

唔駛掛

有冇人可以送比小妹
好想要

握少2分鐘已經有了

好似幾好wo放到咁多卡

萬1蚊都諗咁耐唔似你

你邊洗諗架

山田野絵你條女

比你屈屈屈 屈到個個以為我好有米

成20cm咁長，又咁多卡位，咪好重

我用SEGA 300羊夾番嚟個銀包
你GUCCI銀包

比你屈屈屈 屈到個個以為我好有米

不過講真，萬一銀包唔算貴啦
1000hkd有找喎

點擺落褲袋

冇得放相 有既話即刻屌左

全身都冇1000蚊

我都想換香港個銀包
都講左好耐都未認真睇
你同平9成日拎黎屈我個gucci都放唔到相

邊有名牌有相位

所以唔用名牌了!!

驚比人話我影到肥面

名牌9唔用名牌咁用咩！！

呢個得5張卡又唔夠用

岩啦 名牌狗推埋d名牌狗

我地情侶銀包

有諗過買另外一個剩擺卡個啲
而家愈來愈多卡，好難擺得晒

正常人唔係應該得2-3張信用卡架咩

醫療卡，提款卡，4-5張成日用個啲會員證，加埋歡樂卡，八達通
好多喎

7236 買

世界仔又大一碎了
希望佢長大咗可以盡快面對自己內心嘅真正想法

彩姐個個係prada?

/gg prada

痴線 一眼就睇得出咩名牌

我日本果個銀包要放埋Passport落去,
同埋架仔D銀紙唔鍾意摺 要直不甩
所以日本用果個一定買長銀包

香港就日日用想有相 可以望楓止渴

買個俾我未!

好感動

收到楓
會員平手友梨奈準備買Prada銀包
60000yen

毒撚咁多會員證證明去得多成日要用優惠 歡樂卡去帶俾自己歡樂,邊度毒牙

佢果個係自己tour goods

屈屈屈

本家po有無機會組次「祖國歡樂團」，唱k食野....

祖國歡樂團係邊隻團先

唔識 就咁睇幾似

餘生都唔會再去支那

梗係細路仔都可以join個種團

點解邪骨叫邪骨

無得揀
又要拜山
又有啲文件，錢銀野每2年就要上下去

原來歡樂卡係咁黎

好想同大家講句 我愛薮下楓

因為寧願睇柏木都唔去睇奈奈 solo con 同埋之前話過下次加返初心但冇加到而俾巴打 binc 嘅世界仔生日快樂

唔洗理人，佢有佢dislike

我有我繼續po

世界仔生日快樂

系統維護完就加

逐段逐段舊情已是無憾
日日夜夜為誰也是緣份

兩日睇哂呢套嘢

生日快樂

Q到癲

覆錯
自膠

點解你地知佢生日？

啱啱約飯局世界仔自爆

仲未諗到1月20嗰轉去邊玩好
有無人有推介
(雖然都未知去唔去得成)

去幾多日先,120唔係全日都握緊手咩

1月20日係全日握手啊
但我想順便嚟個真旅行
4-7日都得
原本想趁冬天去北海道 不過身體原因應該都係唔去咁遠

東京我都少去,等啲真巨巨答先

東京就緊係等巨巨答
我呢D鄉下仔坐返低先

呢度啲巨巨好似淨係會去幕張メッセ パシフィコ横浜 東京ビッグサイト 関東三大景點

我岩岩飛個次去左轉六本木,可以去朝日電視臺打下卡,隔離有座大廈,個52樓觀賞台可以影到東京鐵塔,入場收費個度已經包埋1-2個展覽俾你睇,岩岩去個陣係藤子A同一個講戰爭同災難既,依期就係小櫻

以山手線一圈為例

潮人就去西南面
毒撚( e.g. 在下)就去東面
想9遊影靚景就南面
想睇女就西北面

見到潮人一時眼花以為講緊我湖

大帝

仲有My Boy

東京同近郊都已經玩過晒
想去遠少少

冬天如果東北有無好推介

新手想學嘢邊度多女睇

我上次去咗 個觀景台好正 thx

Hotel: Toyoko Inn Tokyo Akiba Asakusabashi-eki Higashi-guchi
Room Type: Single [Non Smoking] [Sleeps 1]
City/Country: Tokyo/Japan
Arrival: November 3, 2018
Departure: November 4, 2018

Cancellation and Change Policy: Any cancellation received within 62 days prior to arrival date will incur the full period charge. Failure to arrive at your hotel will be treated as a No-Show and no refund will be given (Hotel policy).

Unfortunately, the booking you attempted to make recently was not completed due an unexpected system error. As a result, you did not receive a booking confirmation and no charge was made to your credit card.

AGODA

東橫就直接去佢官網訂啦

題外話
呢間真係堅正
我近呢幾次訓東京都係揀呢間
近車站之餘離老秋都係差一個站
仲要係總武線你想去東又得西又得

講起遊東京就諗起我老死手下瘋東京11日遊記 ig:marytojapan

抽左邊d?8仔個d?

個ig無更新啦噃

我建議留番d錢去多次握手好過

係 全部8仔

4月寫真會（應該係呢個時間？）如無意外都會去多轉嘅
錢就應該無乜問題 我又唔會話一轉握手會玩五六十張嘅 旨在見下mb同佢哋吹兩嘴開心下嘅啫

當錢唔係問題 幾乎其他所有野都唔係問題

鄭子誠.jpg

沉船之後唔遊東京咪無再寫
第時可能寫郵輪遊記

但係船團而家咪又係得本家碟握

stu48號

準備有啦 抽？

「我無野多，就係錢多!」 , 好想有一日可以咁講

8仔推邊幾個

東京=>LIVE HOUSE, LIVE HOUSE, ZEPP, 同埋LIVE HOUSE

我最近幾次都係咁樣

bnk d女 why so正!!!?

you竟然是個boy

清水
行天吉川狗聖嗰啲都幾鍾意
以前係麟帶入8坑 但而家對佢已經無乜感覺

12月

我印象中album寫真會每年都係4月左右 唔知有無錯

Album2-6月都會開
睇你捕唔捕到

3,4,5 都有

下年4月尾日本有10日假期
應該會有好多event

所以先抽5月頭果2場

諗起東京有幾多人就唔想去了

想要初戀

都係到時睇住嚟請假嘅啫
上年4月頭原本一嘢連晒櫻花季同8仔週年演唱會
點知個con拖到去月尾先搞

果轉玩死哂你地

3月24 (日) 土路生日
3月29 (金) 福田生日
3月31 (日) STU 初披2周年
如果呢幾日前後有event/con咁就好

11月頭，已經一堆巨巨商量緊飛天大計.....

社畜上連登做鍵盤戰士咋

焗住飛多轉 無計
仲要係名古屋 悶到一個點

好彩FF唔洗俾錢

皮已收

就係因為飛唔到所以先嚮往大半年之後發生既事

邊家尾墮卡啡會有咁QQ嘅尾墮

搵我?

10月呢轉我重傷入院飛唔到添
本身期待咗成半年

搭錯線

我仲煩緊點找上個月卡數
呢到已經Plan到4月點飛

無搭錯，想同你分享個正既尾墮姐

呢啲破廉恥女人對尾墮is侮辱

今晚6點信和門口等，不見不散

本身我而家應該係広島機場CHECK IN緊
屌

6點港安上面間M記

日日都約人去信和門口 你喺嗰度做保安呀？

一星期去幾多次港安的?

我做女僕cafe的，信和門口咪成日有d人係度派傳單

阿叔派卡片就見 原來你賣碟的

請大家多多g持!!

七

想黎直播

好想守護薮下楓瀧野由美子岩田陽菜市岡愛弓今村美月一生一世

你有無再廁d?

我搭巴士去港安10分鐘

Telegram send左國家機密比你聽

荃灣既中心？

去港安嘅巴士有幾多架

名古屋點會悶
勁多姿多彩囉

有你就夠精彩啦

知你日日見到成員多姿多彩啦

我連SKE劇場官店都無去

冇推其實可以唔洗去 雖然建議你食下個cafe

真係有人會玩咩

永遠唔好睇少毒撚.....

名古屋市內比悶
但愛知岐阜就好多景點

比*較

上次比表巨carry去浜松

幾識選擇喎

你車我去點睇都你carry我
但岐阜愛知三重都真心多地方去
市內我就多數係屋企訓教

想同幾位巨巨遊愛知

>> 市內我就多數係屋企訓教

日本巨

2019愛知ツアー

果晚你carry我去同mb食同一個餐

其實都未必係因為名古屋悶
我係香港都係唔出街

同水野食同一餐

指邊個先

睇左天父爸b可保佑你下次握手會中直筆

轆轆家下唔好咩

岡部轆條八婆今年全握 死都捉住我唔放 個Staff又係咁推 搞痛我隻手

寸到又哂命

以前得意好多

梗係清水姐姐

好想娶佢

［火星人］我隻奈奈Solo Con 有得拎啦

同佢講話想娶佢未？

原本10月呢轉諗住講
而家唯有等到1月

每日聽十萬年glamorous sky 可保佑你全家幸福

多開幾多個視窗先可以一日聽到十萬年

支持你講

恭喜哂

睇左張圖忍唔住係街大叫屌你老母

心諗死毒撚想食天鵝肉

廢渣想問下一張全握卷係咪可以去哂小EVENT同握手??

好感動 6年前mayuyu嘅碟仲可以係sony買到
但唔齊 有無人知邊到有可能仲有舊款嘅碟賣
係舊到去12年 大人ジェリービーンズ 個啲

yesasia好似有啲 寫明(日本版)

曾經係尖咀hmv見過類似既野,有一格係麻友既,連走廊隊都有

本家全握：

入場>全握券換Block券決定你企邊個Block

>睇live > 睇完live之後

1) 你可以用你張block券去握手
2) 唔握手去定最前個block

握完手之後, 會有mini live
如果你唔去握手既話, 就可以係人地握手果時霸最前個block
一開始個大live 企邊係根據你張block券ramdon排
之後個mini live 企位係先到先得

完左mini live > まとめ環節

等我一月同撮れ高女講定先

又想借d意黑我地本家最後希望小耳

屌你望真個標題未?標題個center去左邊牙?一個格仔都無,我屌佢老母牙,就算係個日發現咁又點大撚哂牙

你又要求婚？

Hmv無啦 根本係荒漠嚟
依家akb+stu+ngt先得一行嘅1/3
但乃木坂同欅道各有半行

係咩,之前仲見麻友係日泡位有自己既獨立標籤既

未來我地48將會強勢反cup 46

日本巨勁到癲

依家成堆泡菜 人地先卒業啱啱一年就變成咁
希望出第二張碟個陣會好啲啦

48G反攻

本家會重返榮耀

禾珠會戰勝歸來

再創黃金新世代
柏木指原係咁之前要撐住呀

不過營運再係咁真係無乜希望

兩大看點

2018年11月6日(火）劇場公演出演メンバーのお知らせ
2018年11月6日(火)の劇場公演出演メンバーをお知らせいたします。
出演メンバーは急遽変更となる場合がございます。ご了承下さい。

尚、本公演では一時活動を休止しておりました後藤楽々が出演致します。

2018年11月6日（火） チームE「SKEフェスティバル」公演 18:30開演

【出演メンバー】
上村亜柚香・相川暖花・浅井裕華・井田玲音名・鎌田菜月・熊崎晴香・倉島杏実・後藤楽々・白雪希明・末永桜花・髙畑結希・西満里奈・野々垣美希・平田詩奈・深井ねがい・福士奈央
※都合により変更することがございますがご了承下さい。

【チケット料金】
一般男性 3,100円／一般女性 2,100円／小・中・高校生 2,100円/未就学児無料 ※未就学児1名に付き一般の方1名の付き添いが必要となります。

好似係大阪沿線車站會有既展覽3/11-28/2

miru張翼相幾正

講定話有個傻佬會同佢求婚，你唔洗理佢架啦
我地揸車同栞様仲有AHO一齊去群馬玩！

唯一一個member出現左3次係海報仲想典牙

右

清水廚房，食左先講！

48營運咁柒，唔執已經偷笑

笑左,同報紙角落頭個格仔有咩分別,唔放大都未必見到,不如我用牙達個大頭換奈奈個3個格仔俾佢出多三倍場好唔好

萬惡之首

法國個po一去到夜晚就會推得好慢

個個都出街食囡

毒到你地
利申：係屋企

真子點解唔放高清出黎 拎黎做wallpaper會有啲濛

唔好用我條女做wallpaper啦

公平咩.....咁既陣容黎香港，我賣屎忽都要去

多左啲野

說話唔可以亂講
Btw 指原好似前排去過探路？

另外合作/番組咋麻,指原係去探路應該都係hkt

這些機會

點解今村美月可以咁cutecute

6個一齊開

27碎黎講，佢真係無敵..... 好想識咁既女人

因為佢係今村美月

金村美正啲

決定左要守護呢個女仔一生一世

喂喂喂，呢度本家討論區

你成日射塔都係得lv.17

後藤樂樂11月開始回歸SKE！！

間房仲有3個唔出得鏡既小朋友

SD:10545G 係咪準備隨時射

有錢到。。。

一月份以清水姐姐錶為記，決鬥啦！

好似係

淨係電話同pad都霸左半張枱

硬係覺得佢兩個會突然卒業
尤其係你個名，俾左機會咁多年都上唔到去

美音ig live彩希抽哂牙奈水,molamola

咁未可以出坑

有生之年有無機會睇到你入到頭10

薮下楓mail/SR 一帶我送比佢對耳環即射

你真係諗多左 有20名都要還神

啱呀
今年仲跌得咁勁
入得返UNDER都要還神

無買

排奈奈到成日見到佢對住d阿叔西臉
自己鹽走d飯

可能啲飯好受呢

岩呀，比中指閪面可能嬲，但比靚女027閪可能就爽

48飯多數毒
乃飯就潮人
欅飯直頭全部mk

你地終於醒覺

agger
果日幾個肥矮柒毒食飯

點解可以咁正

有咩誤會，我地一直好欣賞miru對.....成個人的

對唔住

玲奈七係佢自己唔爭氣 真心
握手會握好啲可能真係唔駛咁

不過就算佢卒業,影硬照都應該搵到食

我都無...好似唔多好睇

對唔住 我影衰mary平仔呢d 48飯

my簡單對應分辨法:
營運強推都上唔到總選高位多數鹽
營運唔推都上到總選高位多數神

屈屈屈屈夠未

咪屈
平仔係４６９

我地影衰哂，但肥矮柒毒都要食飯架

所以鄧阿耳橙
少數對應好 又肯推 都上得慢

又反

打正旗號

好難得你地唔嫌棄我呢個毒撚仲肯同我食飯

同d話自己係乃木坂飯又反白石麻衣既西野七瀬飯一樣咁可恥

我都要多謝你陪我食

3. 明白到理論上無一個MB係完美,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。

樓主係咪精神分裂

咁佢咁疊馬啲飯唔俾心機推上去,輸俾夢莉西女人同連meru都係險勝又怪得邊個

終有一日，世界仔會比努力又耀眼既有以所迷倒的

可以脷會拎英超先

屌你老母

今日第一日返新工
發覺自己愈來愈毒
以前好敢同唔識既人講野
而家

矜持呀

本家討論區公然恥笑我地本家センター
改名岡田奈奈討論區算啦

你當去握新既mb，要講野

仔點同

成日話48 flop 人地攜手努力打緊江山噃嚟
D飯就日日內鬥互黑 講經咩‼️

路飛?2年後越活越過去,睇完人魚已經cut左

一路以來都唔敢同唔識既人講野

可能佢地有最鍾意既妹系

話時話,有人問左條好哲學既問題,咁呢2年半櫻花仲算唔算48G定算係iz人

中井rika = 垃圾，招數重覆，樣柒，同我樓下個看更差唔多lv, 唔明點解會係NGT最紅

咪講左專任泡菜團

日陽屌打佢
握手反應又好!!

識得日陽

可能把口take得下

btw 可唔可以介紹你個看更比我？

我高朱個妹!

拿，雖然我認同日陽好過佢，但rika紅得，一定都有佢既努力+優點

唔通個個mb學佢炎上就紅到，入到太田事務所咩

咁坤哥都係

我都想識依d看更

坤哥樣ok，唱歌好聽，仲識扮毒示弱

當條MK妹出左去溫仔佢仲工作到半夜

佢係紅左就串柒柒 不可一世
學下我地48g握手一姐山本彩未

NGT最紅=柏木由紀
不服來辨

信唔信我貼你話好愛西七證據

我彩

柏木唔計啦，最紅係我由佳bb

關

乜玩咁大

留名

利申:唔信本家死忠會咁講,雖然成日聽歌同去睇但都話係打探敵情姐

真我本家死忠

[url]
[/url]
禾なな神級表演大家快d聽

會唔會反應女王後繼人

唔明點解牙耳咁正都反

我都睇左垃圾路飛 兩年冇成長過 艾斯白死 雷利白教 仲要唔知自己廢 成日口講做海賊王

我要打飛你=我地係妖精的尾巴一樣都係外掛黎

廢唔緊要
亂鳩咁衝唔跟計劃行事先係最撚on9

屌你啦

雖然認真今季有機

原來呢個po咁多脷迷

根本就係完美

我都係垃圾利 由家下被人話25既奧雲時期睇

見到隻stu48號改裝條片,見咁多野要拆唔知明年用得未呢

作為曼真係唔想見到利攞英超
雖然今季利真係好強

下年總選前應該有 mb都等左成年，唔差幾個月啦

係等左成兩年
2017年3月31日 1期生合格初披 5月初次上live

我愛薮下楓瀧野由美子市岡愛弓岩田陽菜今村美月

早抖大家‼️

我愛土路生優里福田朱里中村舞沖侑果

早抖大家‼️

我愛山本彩

早抖大家‼️

大好き 永遠神推❤️

原來咁多本家死忠手足臨瞓之前會對大家志津香講早抖‼️

真正本家死忠

起身開條lin聽一聽保佑你一日好運

前輩是要尊敬的！你知道嗎

我愛柏木由紀高橋朱里森保まどか向井地美音

早晨大家！

しいちゃん推し？

いいえ

點解柏木可以咁正

當一個人要返工 就算幾有錢都無用

嘩屌你隻469一開就跳去隻乃團歌

なな.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

大家真係好正 咁早就齊叫春

所以佢出村都唔駛擔心佢 大把野可以撈

FF緊組隊mayukirin

今鋪真係唔幫mary了

希望佢畢左業，都可以間唔中開下con，好似miruki咁
btw mayu而家其實撈緊咩

推本家

唔係有舞台劇同劇上緊咩

講得好 所以呢度好多人都唔返了

一陣要去見工了

舞台劇同電視劇好似都做完
呢排見都係上下音番同代言咁

彩希成日伸個頭埋去攪奈奈

咁keep住有job既,只係我地睇idol界未必會見到有佢新聞姐

拍吓低收視嘅劇
搞吓坐唔滿嘅fanclub event

總之點都有野撈嘅
唔駛驚佢會去咗做雞

依家好似係豆奶廣告

其實仲有幾多香港女飯
6月睇舞台劇隔嚟係香港女飯
10月飛去event飛機隔離位又係香港女飯

你咁mk, d女飯肯定渣都無得剩啦

唔準亂講 有yukirin mama睇住嫁
依家都係專注緊係拍劇同做節目
向住5年後以演藝名星身分再活躍
都仲有唱歌嘅 但未有太多新歌 啱啱搞左場演唱會
雖然我想聽佢唱歌多啲

認錯人呀

條廣告片幾好睇 認真

原來同女飯去

毒毒唔羨慕得咁多

屈屈屈 你班mk屈個毒撚唔會覺得唔好意思嘅咩

今晚7點旺角 有冇人eat

點解你日撚日都係旺角

未滑過雪

有咩誤會 比人陷害

nmb po 有手足野生捕獲過
佢同uka

算啦，我地d毒撚連運動都唔想做，點會去滑雪撞到

mk仔唔係旺角，可以係邊.......

唔係撞到 係撞埋一齊

駁唔能到

仲要撞埋一齊

Miyu出返嚟全握 即係12月24 有機見到佢

如果唔係事前知miru會去，咁都真係幾有緣

有AKB光環同冇光環真係會差好遠

有幾多人話唔洗擔心唔洗擔心

唔計陽光轉職賣衫
真正最後唔擔心既得川榮

第2唔駛擔心係邊個

川榮個friend 山本彩

川榮仲紅過係akb嗰陣

薮下楓同山本彩都唔擔心
有我同平狗養

咁耐以來淨係試過係犬山城下町撞過3個SKE mb
果日冇野做行完天守落來諗住一路行一路掃d串燒當食lunch
突然見到迎面有隊攝影隊同三個好靚既女仔行過
再望真D原來係花音來既

川榮以下真係諗唔到邊個

我個名

個個都撞過mb

下
認真呢

指原而家走都唔駛擔心

相反松井珠而家呢個時候走就真係死得。

指原係規格外啦

咩啊佢成日都話自己都係idol黎架

唔想知

我9up下姐
佢而家都只係叫餓唔死 間唔中有劇同戲

指原走左要擔心akb先

AKB就執E句野聽左6,7年啦

akb擔唔擔心我唔知，我淨係hkt立即收皮

其實我覺得呢度可以開個tg group

開完就E個POST執柒LU

秋元康無左佢撐起分團點得嚟咁大野心四圍開搞新野
老老實實佢真係好識經營 管理隨時好過肥康

咪又係頂左一個HKT

LAST IDOL又入佢數咩

已經開左個

唔係=love都關指原事咩

=LOVE 指原自己架 關肥秋鬼事

請放過小弟個po,現實毒撚唔想網上都單機

哦,以為講緊有咩關指原事

入谷+++

指原WORKLOAD 都FULL哂啦

當時搵佢帶LAST IDOL根本錯 指原根本無餘力帶多隊人
下季俾佢落返黎 換人上去仲好
帶2季2隊都輸到仆街

其實指原可能全職做營運好過

川榮真係異數……其他人預左戰力至少減半

佢真係慘走又俾人屌唔理hkt唔走又話佢死阿婆霸咗個位

講咗好耐啦不過佢好似心大心細
見住連鰻魚都有仔佢而家應該好矛盾

t=193s知你想點啦

依兩年半唔會再話佢唔走ga la

個谷係約出來聚會先用啦
平時有咩講就係呢度講

你哋同邪骨日日約6點信和門口

個人感覺=love過多年幾兩年，隨時橫掃一半既48

不了，早幾日見完班mk，而家要睇心理醫生了

老人家都未睇幾時輛到你

今晚eat 未

佢地留係度咪又係約食飯

仲有隻揪

今晚約左fd

你老人家見慣大風浪

有無手足握過呢位16期希望

我老死loli狗

仲未見到你同世界仔隻揪

拍AV咪唔洗擔心(好似係

握過2s過

dd

開谷又唔預 自私傾？ 話時話花音外係邊兩個？

唔想見到佢地拍av

@TokaiWalkersさんのツイート:

剩係撞過一次拍野

真人肥唔肥，靚唔靚的

但係你成日都撞到唔係拍野既mb

三上都普通 食開咩女

又見唔到自己推

Ngt是但出件都咁上下lv 啦

講起三上岩岩係fb見到

ngt busu

6月個一次姐
之後無抽過啦

博狗躝‼️

真人好可愛

點撚柒解我而家會係香港 why

好掛住松村香織點算好

樓上兩個可以選擇飛

有得見好見

我是真心的

你呢個reply好摟屌
但我諗唔到點駁

駁唔到
咁先有村姑feel
正

聽日後日去握手囉仲問...

成日諗返10月7號抽握手真係don’t know do what
瞓遲咗咗搭新幹線去到已經趕唔切第1部
第2部又俾人斬纜
仲有件握都唔俾握
結果嗰日抽得最多嗰兩個都無握到

教主好正

mary

做咩唔早一晚去個到呢

星期六晚麻友嗰度唔知幾點完
同埋星期一朝早返工 接受唔到星期六日都唔沖涼‼️

is love

叫左你一齊住😒

睇twitter話call弱左
無左我

慘

好想同你瘋狂嗌ふう

有幾個靚女IG
分享下俾大家

如果Mary將來條女有鼻鼾聲
會唔會分手🤔

終於比開ig啦?

訓唔到覺會痴線，靚到仙女咁都要一腳踢佢落床

因航2600來回

薮下楓無鼻鼾 我一生淨愛佢

STU嚟香港我九展call到九龍塘都聽到

九展唔係碼頭點停船

星期五之OT到夜晚9點幾終於有得收工

君に巡り会えたそれってキセキ

你cap夠我以前d圖未

老婆

小弟正職考古學家有職業病鍾意研究歷史

咁我呢？

考古學閒閒地月入100k
SKE飯果然個個非富即平手友梨奈

聽唔到你有喎

你想mary愛貢基

痴線，你地住過同一間房?

我大阪人用開yen出糧
月入100k yen

唔好話住啦，食埋朱古力啦應該

想飛 從平地一聲響徹 天地再躍起
想飛 潛能是飛躍萬里 跟光速對比
想飛 為理想伸開雙臂 超越下世紀
想飛 迎著疾風也自信
終於可以勝利 心不死

呢首歌都識
相信閣下已經有返咁上下年紀

有會員平手友梨奈絕密床照 x2

請大家立即科勞！
天使下凡

48邊有唔係阿叔阿伯飯

而家48飯定係member都係我地00後既天下

介紹返
我老婆
ぱるる飯
由飯アイドル變成真係アイドル

好想保護呢個女仔一生一世

2018 - 17 = 2001

樣衰到要用二次元相先展現到萌え萌え

係我入錯 stu po定變左stu區

當 最愛一般總不能夠 地老天荒都挽著手
情願今生只做朋友 然後關心可永久

呢頁得我一個貼本家member相
本家人全部死哂

on99漫畫家畫出嚟唔係二次元唔通三次元呀⁉️

我90後肥柒毒，個天下join埋我玩o

#828你又搞八獨

快啲揸返支旗

但我同過Mary同房

打本家旗號但成日反我地本家最後希望小栗有以既岡田奈奈飯
成班SKE神ID
仲有兩隻46狗
淨番我呢個本家死忠堅定不移留守推本家

友共情不變~ 那種真找不到缺點~~

img]

連登電腦ver 改到好撚垃圾呀屌你老味

本家兩大尖刀

會員薮下楓不願面對自己成日話自己本家死忠同team8係本家但係連team8成員都唔認得

你Id係本家?

冇禁開到張圖睇漏啫

咁樣你全個post啲圖都唔開咪得你一個貼本家

唔好JER住哂WO你個46狗 又想分化我地48大家庭！

學綻仔 ？但你太細張wo

水野巴個

起碼都大海報啦

真，呢隻469+nmb9成日jer住哂

我=揭露權貴黑材料而遭受全面打壓

決定左YOUTUBE整個青勞教CALL STU CALL
有冇人十卜

好似之前hkt 個個頻道，出真樣教?

十卜

痴線ME肥柒毒點會出鏡
梗係打字幕 再TUNE大D CALL聲

個個正呀

喺風雲丸食緊嘢間舖播完制服を着た名探偵又播2588日

你即刻開電話播マツムラブ啦仲等

港島人同我地呢d大西北鄉下人 就好似d日本巨同我地滯港巨既分別

好掛主女友你問我答

公眾場所開電話喇叭呢啲咁無マナー嘅事我唔做的

第一次食時同你一樣咁驚訝

無回鄉證入唔到西北

屋企廚房幾大

家姐

死忠本家 全力支持由紀同新希望有以奈奈美地音
唔可以走左一年就變到咁嫁

原麻友飯Mary已經變左質

時光可變 世界可變
人情亦許多都轉推
薮下楓不變
薮下楓 找不到缺點

希望大家可以學下我地本家死忠
一路走來始終如一

就算mayuyu離開左獨立發展，都要一直支持佢
更加要繼續撐住akb呀

驚自爆唔答

就黎畢業公演

完左先睇人直播

我=死亡之手10月6日掂過佢就宣布走

訓唔著於是走咗去整wallpaper係乜事

勁

到底牙楓有幾多首歌

世界可變唱緊你轉推仲留意牙楓

素材唔夠
右下角個人頭

原來有暗號係入面

多意外 在海浜幕張的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖進我念頭

訓前聽次なぁちゃん神曲表演可保佑你全家平安

據說呢首好似係矢作妹C果首U-16歌
呢d先係Idol歌家嘛

又嚟t=193s就知你隻469想點啦

食撚屎469

尾!

仲好聽過single

咩居心....夜晚晚貼呢d gif

第一次聽已經識Call

燒烤?

多謝大家G持！！

又要食返幾隻蛋！！

仲唔瞓

啱啱上網見到

入山唱西班牙歌

東京bigsite咪啱音囉點解要海浜幕張

因為依家48都唔會去迫西搞

回憶嘛

早晨啊

個劉海幾好睇

轆轆真係好Q

一直記錯我睇一次見我名係bigsite
原來係幕張

我都係去過一次咁大把

應該兩次

垃圾到

Aikabu

U-16

隻色個飽和度係發生咩事

次次剩係識一字排開或圍圓做封面

u-16首歌咪又係普通

又珠center

池水

PD48

大人

U-19

???
24單？

24thシングル「Stand by you」選抜発表！ 大場、小畑、江籠、鎌田、北川、熊崎、佐藤、末永、菅原、須田、惣田、高柳、竹内、日高、古畑、荒井(初)、センターは松井！

無計 喺大陸要睇IG煩到癲
見到提示佢有開已經算好彩

又然

咁今次10周年關愛座邊個夠膽坐
預咗㗎啦

Stand by you呀
同你班友講唔好背叛禾珠！

要傾禾珠過隔離post傾

禾珠本家救世主啊

嗱 又會俾人話呢個STU post淨係傾得STU唔傾得其他團

好想守護薮下楓瀧野由美子市岡愛弓岩田陽菜今村美月一生一世

我這樣討厭 nana完美如此

你攪番有以啦唔該

一早叫班船狗檢點下

55單都係珠c應該係一京%既波

我吊你呀

世界仔仲係放唔下仇恨

新年做利是封都得

泡

唔緊要 U16有我=神曲

多得mary我聽左幾個鐘我的天

多謝薮下楓我聽左幾個鐘キセキ

淨係識我的天 今天得我一個。。。

張敬軒都唔識

推到我楓企2番位 又贏

我日陽好多鏡頭

問過我石田千穂、市岡愛弓、岩田陽菜、小熊倫実、門脇実優菜、田口愛佳、武田智加、矢作萌夏、山本彩加 未?

真係好撚廁

好撚廁

矢作妹關唔關你事?

痴線，呢9件全部咁可愛，點唔關我事

有咩留番同個官講 thx

我已通知 FBI

拉晒你地班睇U16 既變態L

我會代你照顧土路生了

JD控

法國地鐵半價真係對我零影響

因為你坐開林寶出街

一睇就知你去咗旺角用電話串鳩我呢啲喺屋企無街去用緊電腦上網嘅毒撚

もう少し夢を見させて
最後まで頑張ってみる

469

七仔

なぁちゃん世界第一

班469越嚟越放肆
我覺得admin大哥係時候出嚟做嘢

朋友抽中
佢問有無小栗換

2019都就到，仲睇一期？
請全力G持三期生！！

stu9都仲忍到，469就要往死裹打

本家po我認第二毒，應該都無人敢認第一

なぁちゃん14期喎。。。

我

我地眼中なぁちゃん永遠只係西七！！

469踢

2個一齊踢!
講起なぁちゃん，居然唔係奈勾，而係咩14期

踢！

你不如google下奈奈係邊期

你原來係最なな果個

1000